點解環保組織唔出嚟抗議政府晚飯只准外賣政策

用好多一次性餐具喎，用好多飲管喎，啲海龜會唔會死晒

咩綠色和平綠色力量去晒邊

口罩都未嘈

人人和平紅色力量

仲好意思叫人捐錢

捐比共國

外賣仔同賣外賣盒都有出頭的一日

香港真係好勵志

紅色和平

Foodpanda Deliveroo 外賣C人數大幅增加

政府唔蝦得
不了

撥款緊要d

偽善撚

外賣師考牌制度

班傻仔報復食客

外賣師送餸純熟迅速？

不分化

全部紅色資金從來都唔係同路人

佢預期所有人都帶對手去接

如果無就屌撚死個客 所有錯都係人錯
政府同強權唔會錯

你望下蔣勵暈同周浩頂先啦

仲有垃圾桶

D北極熊海龜好慘嫁請大家走塑

炒撚哂佢班冚家令佢，食塞米，38度好似今日三點鐘唔准開冷氣

呢d垃圾組織為左呃飯食姐，有錢有糧出有份筍工做，環你老保咩？

去Leo mak facebook問佢